覺唔覺而家出黎做野既8,90後都幾串

係老細/牙蛇面前都無乜禮貌咁,黑口黑面,唔講以為老細爭返佢錢

悟角

有料駛鬼靠刷鞋

一堆老屎忽老奉諗住人要刷佢鞋